純統計,究竟有幾多人係白虎

最近小妹下面生毛,究竟宜家香港人仲會唔會剃,剃左我怕同男朋友做陣接受唔到我係白虎

P.s. 16歲女

我係青龍，我friend係朱雀

比哥哥檢查下

出黎比我睇下效果我再答你

有無friend係玄武

咁咪唔好剃 我地似你男朋友咩

玄武呢？

好gay

玄武頭青龍身

強烈建議去做永久脫
幫佢奶嗰陣勁爽
屌嗰陣又勁爽滑咁啪啪啪
簡直係視覺同埋肉體嘅昇華
未試過嘅快感

不過已經分咗手

多謝絲打意見

圖？